領展商場期下，炸雞走高價路線，但去左平民屋邨？

銀咖哩同東京xx炸x專門店係同一公司。
佢啲食物質素好差，一個拉麵加三件炸雞89蚊，有時啲炸雞唔熟，仲要加一服務費，雖然有做外賣，但會買外賣得果少貓幾隻。相反銀咖哩做外賣做到做唔切。
炸雞走高價路線，但去左平民屋邨，附近好多中學同ive，好多Ive 同中學生都係食一次就唔食，因為食一次差唔多成舊水，學生點食得起丫？ 仲要加1服務費，有時啲學生哥問我有冇學生餐，我想叫佢行過去格尼銀咖啡

除左價格外，內部重有啲十九政策。例如：

正常食物時間係食一個中，1600去食飯，正常1700返黎係叫凖時，但佢話1700返黎係遲到，要你1645 1650返去，個個同事都神經緊張到搞鬧鐘，個個教早15分鐘

重要規定返工、食飯前、食完飯、放工都要打卡，本來要打卡就好正常，但系唔記得打卡既話，全職扣$50，兼職當冇返工

執台要一次過拎曬台面所有野，唔可以分開拎，甘1家4口黎，叫左4個餐，他地食完到我去執枱，佢啲碗系日本陶瓷碗，每一隻都好重，我分開兩次拎，個店話我唔可以分開拎，一定要一次過拎晒，我話重，佢話重唔關事

咪鬼做啦